仍未知 的滋味 先可對抗乏味

會唔會嘗到呢

當然 心跳 冒汗

呢首歌真係好正 好似未有歌講過早戀嘅概況

你我不必太長命也可目擊到鑽禧